## Лабораторная работа №5
**Выполнил Симонов Владимир**
**ПИбд-22**

Ссылка на видео: https://drive.google.com/file/d/1NC8mIeDDHWOYYc-xcg21O2yKDxlF9DyV/view?usp=sharing<br>
<H3> Как запустить?</H3>
Запустить лабу через Main.java
<H3>Какие технологии использовались?</H3>
Использовалась IntelliJ IDEA и стандартные библиотеки Java. Использовал StringBuilder
<H3>Функционал программы</H3>
Визуализация выполнения минимизации булевой функции из 4х переменных. Конечную форму логической функции выбирает пользователь<br>

</body>
</html>